---
layout: default
title: F-Droid repozitorij
lang: hr
---
# F-Droid repozitorij

{% include fdroid_maintenance_alert.html %}

## Dodaj repozitorij u F-Droid

Najjednostavniji način za dodavanje repozitorija: snimi QR kod ili dodirni repozitorij izravno na mobitelu.

{::nomarkdown}
<a href="fdroidrepos://fdroid.fluffychat.im/?fingerprint=8E2637AEF6697CC6DD486AF044A6EE45B1A742AE3EF56566E748CDE8BC65C1FB" >
    <img src="{{site.assets}}/images/qr-code.svg" width="300" height="300"/>
</a>
{:/}


### Ako QR kod ne radi:

Provjeri je li f-droid instaliran. Ako nije, preuzmi ga s: [https://f-droid.org/](https://f-droid.org/).
Nakon instaliranja (ako prethodno nije bio instaliran) ponovo pokušaj snimiti QR kod.
Ako i dalje ne radi, slijedi sljedeće korake:

1. Otvori program f-droid
2. Idi na karticu `Postavke` u donjoj traci
3. Dodirni `Repozitoriji`
4. Dodirni znak plus.
5. Upiši `https://fdroid.fluffychat.im` u gornje polje i `8E2637AEF6697CC6DD486AF044A6EE45B1A742AE3EF56566E748CDE8BC65C1FB` u donje polje.

## Kako glasi digitalni otisak?

Digitalni otisak repozitorija je: `8E2637AEF6697CC6DD486AF044A6EE45B1A742AE3EF56566E748CDE8BC65C1FB`

# Repozitorij noćnih verzija

## Dodaj repozitorij u F-Droid

Najjednostavniji način za dodavanje repozitorija: snimi QR kod ili dodirni repozitorij izravno na mobitelu.

{::nomarkdown}
<a href="fdroidrepos://nightly.fdroid.fluffychat.im/?fingerprint=21A469657300576478B623DF99D8EB889A80BCD939ACA60A4074741BEAEC397D" >
    <img src="{{site.assets}}/images/qr-code-nightly.svg" width="300" height="300"/>
</a>
{:/}


### Ako QR kod ne radi:

Provjeri je li f-droid instaliran. Ako nije, preuzmi ga s: [https://f-droid.org/](https://f-droid.org/).
Nakon instaliranja (ako prethodno nije bio instaliran) ponovo pokušaj snimiti QR kod.
Ako i dalje ne radi, slijedi sljedeće korake:

1. Otvori f-droid program
2. Idi na karticu `Postavke` u donjoj traci
3. Dodirni `Repozitoriji`
4. Dodirni znak plus.
5. Upiši `https://fdroid.fluffychat.im` u gornje polje i `21A469657300576478B623DF99D8EB889A80BCD939ACA60A4074741BEAEC397D` u donje polje.

## Kako glasi digitalni otisak?

Digitalni otisak repozitorija je: `21A469657300576478B623DF99D8EB889A80BCD939ACA60A4074741BEAEC397D`
